召喚香港中計黨

喂中計黨你地去左邊？
林志偉公然以下犯上企圖軍事奪權，你地做咩唔出聲話佢引解放軍兵入關？

中計啦
人地扮鬼打鬼 你班友以為張賤忠係好人

厲害，計中計